Monseigneur weg, en de drie sterke mannen die zichzelf verloochenen van de zonde van het hebben van zijn hoge lonen, door meer dan klaar te zijn en bereid om zijn keel op het altaar van de naderende Republiek een en ondeelbaar van Vrijheid, Gelijkheid, Broederschap of Dood, Monseigneur huis was eerst in beslag genomen en vervolgens geconfisqueerd.
